假設六合彩仲左一億

1000萬比老荳
1000萬比老母
入深灣遊艇會識人學投資
買4個500萬單位收租
買個800呎單位自住
買地通牙
買Phantom, Mclaren
留1000萬cash
淨低擺銀行做定期
跟住打跛對腳

Ok 👌

最尾個項

再用500 萬整義肢或高速電動輪椅

好過揸Mclaren

我會買4個1000萬單位 之後拎2000萬買基金收息